（開定先）政府講一套做一套，千期唔好俾佢呃

唔好以為政府真心悔改，之前已經呃過好多次